聲援，個主題可以係支持任何人挺身對抗不義政權

唔駛聚焦喺某啲城市，只要記住運動嘅主體係反抗不公義，個 message 就會俾同路人收到。

唔係要分心支持，只不過當有人製造麻煩俾你嘅敵人，點一下頭以示共識亦無不可，就好似當我哋收到世界各地唔同人嘅支持一樣，鼓舞都唔同嘅人。

Governments shoud be afraid of their people

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

唔好蓋過五大訴求的話，我覺得ok

當然，只須要提一提就夠